\input{../../../main.tex}
\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
%	\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Гидростатика}{30.11.2020}
	
	\large
	\task{Марику на день рождения подарили гидравлические подушки --- два сообщающихся сосуда с водой, прикрытых легкими поршнями площадью $1\unit{м}^2$ и $2\unit{м}^2$. Когда Марик сел на один из поршней, тот опустился под ним на $4\unit{см}$. Найдите массу мальчика. На сколько сантиметров относительно начального положения опустится другой поршень, если мальчик пересядет на него}
	\libproblem{city}{2005-07-7}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.231}
	
%		}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: